元朗國高質文宣再次出現啦！！

#感謝手足？
#不了
#不如每人行過都痴一張好嗎？

推

Push

辛苦哂，加油

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

多謝元朗手足

多元足

元朗手足

推呀

多謝手足 一齊做啦大家

依家真係少左好多人痴野架

好靚

元朗國海外手足

今晚泰國人教識我地文宣最緊要好玩,夠catchy,資訊簡潔,黎緊我地再貼牆都要進化

好感動

用開大頭筆畫畫

感謝手足

小心呀

推。

辛苦曬

除咗連儂牆仲有Twitter戰呀

推。但都小心D，注意人身安全

大埔手足：

小心元朗鄉黑

推 推

push push push

貼連儂個代價越黎越大 唔好貼死一個位 周圍貼喇

周圍貼喇 啲藍絲成日𥄫撚住

D字寫得好靚, 揾我寫就

光復之後要做香港首都

條柱已經花到唔洗要

香港獨立

成日鬧元朗嗰啲人可以收皮未
元朗無論黃店 區議員 同埋連儂文宣手足都好撚勁
鄉黑不代表元朗人

手寫

換個角度睇
其實係一路以來戰鬥嘅痕跡

係，元朗手足好野，永不放棄

721831

元朗連儂牆由上年7月到而家 都仲頂得住
真係好犀利

大家行過都一齊寫memo啦！

手畫

希望遍地開花

好靚
加油&感謝

唔好淨係識得講句感謝
記得行過都一齊寫一張

push

鄉黑啲文宣好難撕得走
不過夠多人痴memo一定遮到
大家加油
經過就痴下

つい

女子

一人做少少 手足就會輕鬆好多！

文宣再用煽情形式 真係無人會想再睇

一齊痴一齊痴
係到好嬲無用架個句型撚到

提起 住元朗、去元朗食野 = 全部死鄉黑

有文宣的時候 = 元朗國手足

元朗呢個位 次次都俾人搞 辛苦晒元朗手足

元朗手足冒住黑警 鄉黑 威脅都貼文宣

Exact7ly 有咩事發生時
就話點都唔會入元朗呢啲牛屎地方
話呢啲鄉黑地方影衰香港

但有文宣時就手足前 手足後

未忘

文宣絕對係運動骨幹之一

手足要小心！

勁

感謝手足 要小心

貼紙師出動

721
811
831
101
1111

手足們 辛苦晒 切記小心

齊齊文宣

P性騷擾

推 復興連儂牆呀

元朗黃店多撚到仆街
文宣從來無停過
區選唔計鄉郊地區只係輸咗一區俾少數派

但啲仆街永遠一講元朗就話
好撚藍架唔去啦
全撚部鄉黑呀

真係好撚憎呢啲on9

推多兩下！
感謝手足努力💪🏻

用正能量少少既講法
連元朗咁撚多鄉黑既地方都可以元朗黃店多撚到仆街，文宣從來無停過
其他17區爭下氣喇

元朗人 推推佢

高汁

呢個真
次次都寫定幾張收工行過痴上去

真係好慚愧

tui

up

辛苦了

痴一張

一張白紙加支筆就係文宣

貼文宣時記得小心留意周圍

推！！！！

感激手足

勁抽

小心行事...

一人行過痴一張好唔好

萬事小心

元朗文宣組
又勤力又高質
仲好高風險 前有黑警 後有鄉黑
每次貼完啲文宣出嚟唔夠一日已經俾啲牛屎佬搣晒

聽日返公司印落d a4貼紙到痴

#不如每人行過都痴一張好嗎？

今日有野做入左元朗

勁呀 ， 但要小心

原來咁簡單一齊日日貼

手字好靚

永不忘記2019,手足們小心

有心人人都係文宣組

連儂牆

感謝堅持

推！！

謝手足冒風險！

其實都講咗好耐但唔work，不如轉其他招

好靚
鼓油街隧道

以前 / 依家

果張

唯一出路

push.

手寫真係好有誠意

搵日落去打個卡先

元朗手足小心

好！用行動支持

Well done

Label紙

Label 紙

大家都做多D

每個人都可以係

期待你既作品

元朗map 最難打 果個文宣位都係最危險 好近班老黑

元朗文宣組都係行得好前

元朗手足 網上都好盡力
一齊支持下

行過元西 見到手足又修復咗啦

推 大家一齊痴

畫工

辛苦曬手足

辛苦手足

Pish!

文宣手足十萬個小心不要隨更送頭，更不要再遇襲，你哋嘅努力所有人都知道，所有人都見！一定要保重身體！！

啲畫都好靚下

今日linkg任務就係洗返正氣post上嚟。
多謝手足唔怕鄉黑搞，都貼

萬事小心，切勿落單

想沉無咁易

行過就貼 貼完就閃

推
真心要感謝仍然冒住風險出去嘅文宣手足